[有圖] 男朋友成日話我gel甲好核突

乜我隻腳gel甲真係咁難睇咩？

靚，佢正on9
好撚核突啊

你正On9

男人老狗gel乜撚野甲呀
快快手同男友互屌兩棍之後訓啦

真絲都鬧

點解咁多負皮架

第2張D腳指頭咁大既

對鞋好大陸feel

果1個正評係樓主自己?

想講你第一張圖 好似一撻撻咁
我個人認為 隻色甘紅 好似大陸西

腳+甲+鞋都好柒

*咁

大媽feel

其實應該冇咩男人會鍾意

無錢買真嘢

Filter開到咁勁對腳肯定又黃又臭又多死皮

隻腳掌水腫？
漲撚到咁就咪再著啦 消腫先
咪會愈腫

嚇死人咩，親

搵水彩油係咁上下啦

你要show都搽返層新油啦
甩晒色咁

屌你老母 女人腳咁撚柒

對比日本妹來講真係幾樣衰

首先你果啲係撚gel甲 極其量都係甲油 襯埋對鞋又撚娘

Btw 男人老狗隻腳搞成咁梗係核突 屌你老母

自自然然咪最好睇囉搞咁多嘢做乜撚